【一月新番】 小林家的女僕龍 第九話

クール教信者（双葉社「月刊アクション」連載中）

Staff 監督 武本康弘
シリーズ構成 山田由香
キャラクターデザイン 門脇未来
美術監督 渡邊美希子
色彩設計 米田侑加
小物設定 秋竹斉一
撮影監督 浦彰宏
音響監督 鶴岡陽太

CV 小林 田村睦心
トール 桑原由気
カンナ 長縄まりあ
エルマ 高田憂希
ルコア 高橋未奈美
ファフニール 小野大輔
滝谷真 中村悠一
才川リコ 加藤英美里
才川ジョージー 後藤邑子
真ヶ土翔太 石原夏織

PV

Chu Chu yeah

點解可以咁乖咁萌

屌

位痴線佬巴打搞到我洗哂腦

漫畫都冇咁萌

Please me!

證明京都好鍾意蘿莉

雖然冇原作者果種風格，不過呢隻野實在太可愛

過萬歲既小孩子

笑到肚痛

無問題

正宗合法loli

邊合法啊，人獸啵

唔係講笑，龍體佢都係咁多隻中最好睇

大笑咗出黎

老師都同意

為食龍有選擇困難症

神奈幫呢套野加好多分

三集，仲有三集可以見到佢

屌你老母咩 仲提住晒得3集 屌你

話唔定有第二季 啫係仲有15集

Chu ....
唉唔撚再講

bd銷量好就話姐

loli龍今季最萌
其實點解托爾咁想小林食佢條尾

takiya 真朋友

e套野講人同龍既關係真係甜到爆
下下都比佢搞到有治愈既感覺

chu chu yeah

叙々苑

推到有第二季

漫畫都好似無講過點解

應該係純粹小林唯一接受唔到托爾嘅地方
所以佢好想食下佢條尾
之後就有食架啦

Chu Chu Yeah！

please me!

Chu Chu Yeah!

ミッフィー

真係好正

without you!

睇呢個Post嘅時候，每次見到Chu Chu Yeah都會係個腦到Loop一次Chu Chu Yeah
當腦海入面嘅人聲同小提琴聲終於Loop完之後，以為終於可以靜靜地睇Post啦，點知又有巴打打多句Please me
夠喇 停啦
CHU CHU YEAH
PLEASE ME

毫無違和感

托爾正過加奈
不過加奈真係好萌